{
  "Ace's photo": "페더의 사진",
  "Ace's poster": "페더의 포스터",
  "Admiral's photo": "일섭의 사진",
  "Admiral's poster": "일섭의 포스터",
  "Agent S's photo": "2호의 사진",
  "Agent S's poster": "2호의 포스터",
  "Agnes's photo": "아그네스의 사진",
  "Agnes's poster": "아그네스의 포스터",
  "Al's photo": "우락의 사진",
  "Al's poster": "우락의 포스터",
  "Alfonso's photo": "알베르트의 사진",
  "Alfonso's poster": "알베르트의 포스터",
  "Alice's photo": "멜버른의 사진",
  "Alice's poster": "멜버른의 포스터",
  "Alli's photo": "크로크의 사진",
  "Alli's poster": "크로크의 포스터",
  "Amelia's photo": "안데스의 사진",
  "Amelia's poster": "안데스의 포스터",
  "Anabelle's photo": "아롱이의 사진",
  "Anabelle's poster": "아롱이의 포스터",
  "Anchovy's photo": "안쵸비의 사진",
  "Anchovy's poster": "안쵸비의 포스터",
  "Angus's photo": "반데스의 사진",
  "Angus's poster": "반데스의 포스터",
  "Anicotti's photo": "라자냐의 사진",
  "Anicotti's poster": "라자냐의 포스터",
  "Ankha's photo": "클레오의 사진",
  "Ankha's poster": "클레오의 포스터",
  "Annalisa's photo": "설백의 사진",
  "Annalisa's poster": "설백의 포스터",
  "Annalise's photo": "실부플레의 사진",
  "Annalise's poster": "실부플레의 포스터",
  "Antonio's photo": "퍼머거의 사진",
  "Antonio's poster": "퍼머거의 포스터",
  "Apollo's photo": "아폴로의 사진",
  "Apollo's poster": "아폴로의 포스터",
  "Apple's photo": "애플의 사진",
  "Apple's poster": "애플의 포스터",
  "Astrid's photo": "펑키맘의 사진",
  "Astrid's poster": "펑키맘의 포스터",
  "Audie's photo": "모니카의 사진",
  "Audie's poster": "모니카의 포스터",
  "Aurora's photo": "오로라의 사진",
  "Aurora's poster": "오로라의 포스터",
  "Ava's photo": "에바의 사진",
  "Ava's poster": "에바의 포스터",
  "Avery's photo": "쿠스케처의 사진",
  "Avery's poster": "쿠스케처의 포스터",
  "Axel's photo": "엑스엘리의 사진",
  "Axel's poster": "엑스엘리의 포스터",
  "Azalea's photo": "페튜니아의 사진",
  "Azalea's poster": "페튜니아의 포스터",
  "Baabara's photo": "트로와의 사진",
  "Baabara's poster": "트로와의 포스터",
  "Bam's photo": "록키의 사진",
  "Bam's poster": "록키의 포스터",
  "Bangle's photo": "루주의 사진",
  "Bangle's poster": "루주의 포스터",
  "Barold's photo": "곰시의 사진",
  "Barold's poster": "곰시의 포스터",
  "Bea's photo": "베이글의 사진",
  "Bea's poster": "베이글의 포스터",
  "Beardo's photo": "베어드의 사진",
  "Beardo's poster": "베어드의 포스터",
  "Beau's photo": "피터의 사진",
  "Beau's poster": "피터의 포스터",
  "Becky's photo": "아리아의 사진",
  "Becky's poster": "아리아의 포스터",
  "Bella's photo": "이자벨의 사진",
  "Bella's poster": "이자벨의 포스터",
  "Benedict's photo": "페니실린의 사진",
  "Benedict's poster": "페니실린의 포스터",
  "Benjamin's photo": "땡칠이의 사진",
  "Benjamin's poster": "땡칠이의 포스터",
  "Bertha's photo": "베티의 사진",
  "Bertha's poster": "베티의 포스터",
  "Bettina's photo": "마르카의 사진",
  "Bettina's poster": "마르카의 포스터",
  "Bianca's photo": "백희의 사진",
  "Bianca's poster": "백희의 포스터",
  "Biff's photo": "가브리엘의 사진",
  "Biff's poster": "가브리엘의 포스터",
  "Big Top's photo": "3호의 사진",
  "Big Top's poster": "3호의 포스터",
  "Bill's photo": "코코아의 사진",
  "Bill's poster": "코코아의 포스터",
  "Billy's photo": "힘드러의 사진",
  "Billy's poster": "힘드러의 포스터",
  "Biskit's photo": "로빈의 사진",
  "Biskit's poster": "로빈의 포스터",
  "Bitty's photo": "비티의 사진",
  "Bitty's poster": "비티의 포스터",
  "Blaire's photo": "실루엣의 사진",
  "Blaire's poster": "실루엣의 포스터",
  "Blanca's photo": "블랑카의 사진",
  "Blanca's poster": "블랑카의 포스터",
  "Blanche's photo": "신옥의 사진",
  "Blanche's poster": "신옥의 포스터",
  "Blathers's photo": "부엉의 사진",
  "Blathers's poster": "부엉의 포스터",
  "Bluebear's photo": "글루민의 사진",
  "Bluebear's poster": "글루민의 포스터",
  "Bob's photo": "히죽의 사진",
  "Bob's poster": "히죽의 포스터",
  "Bonbon's photo": "미미의 사진",
  "Bonbon's poster": "미미의 포스터",
  "Bones's photo": "토미의 사진",
  "Bones's poster": "토미의 포스터",
  "Booker's photo": "부커의 사진",
  "Booker's poster": "부커의 포스터",
  "Boomer's photo": "팽기의 사진",
  "Boomer's poster": "팽기의 포스터",
  "Boone's photo": "만복이의 사진",
  "Boone's poster": "만복이의 포스터",
  "Boots's photo": "풍작의 사진",
  "Boots's poster": "풍작의 포스터",
  "Boris's photo": "보리의 사진",
  "Boris's poster": "보리의 포스터",
  "Boyd's photo": "보이드의 사진",
  "Boyd's poster": "보이드의 포스터",
  "Bree's photo": "사라의 사진",
  "Bree's poster": "사라의 포스터",
  "Brewster's photo": "마스터의 사진",
  "Brewster's poster": "마스터의 포스터",
  "Broccolo's photo": "브로콜리의 사진",
  "Broccolo's poster": "브로콜리의 포스터",
  "Broffina's photo": "히킨의 사진",
  "Broffina's poster": "히킨의 포스터",
  "Bruce's photo": "브루스의 사진",
  "Bruce's poster": "브루스의 포스터",
  "Bubbles's photo": "차코의 사진",
  "Bubbles's poster": "차코의 포스터",
  "Buck's photo": "바야시코프의 사진",
  "Buck's poster": "바야시코프의 포스터",
  "Bud's photo": "선글의 사진",
  "Bud's poster": "선글의 포스터",
  "Bunnie's photo": "릴리안의 사진",
  "Bunnie's poster": "릴리안의 포스터",
  "Butch's photo": "존의 사진",
  "Butch's poster": "존의 포스터",
  "Buzz's photo": "근엄의 사진",
  "Buzz's poster": "근엄의 포스터",
  "C.J.'s photo": "저스틴의 사진",
  "C.J.'s poster": "저스틴의 포스터",
  "Cally's photo": "파슬리의 사진",
  "Cally's poster": "파슬리의 포스터",
  "Camofrog's photo": "충성의 사진",
  "Camofrog's poster": "충성의 포스터",
  "Canberra's photo": "캔버라의 사진",
  "Canberra's poster": "캔버라의 포스터",
  "Candi's photo": "사탕의 사진",
  "Candi's poster": "사탕의 포스터",
  "Carmen's photo": "초코의 사진",
  "Carmen's poster": "초코의 포스터",
  "Caroline's photo": "캐롤라인의 사진",
  "Caroline's poster": "캐롤라인의 포스터",
  "Carrie's photo": "마미의 사진",
  "Carrie's poster": "마미의 포스터",
  "Cashmere's photo": "캐시미어의 사진",
  "Cashmere's poster": "캐시미어의 포스터",
  "Cece's photo": "나기사의 사진",
  "Cece's poster": "나기사의 포스터",
  "Celeste's photo": "부옥의 사진",
  "Celeste's poster": "부옥의 포스터",
  "Celia's photo": "티파니의 사진",
  "Celia's poster": "티파니의 포스터",
  "Cephalobot's photo": "기가의 사진",
  "Cephalobot's poster": "기가의 포스터",
  "Cesar's photo": "앨런의 사진",
  "Cesar's poster": "앨런의 포스터",
  "Chabwick's photo": "펭구의 사진",
  "Chabwick's poster": "펭구의 포스터",
  "Chadder's photo": "치즈의 사진",
  "Chadder's poster": "치즈의 포스터",
  "Chai's photo": "피카의 사진",
  "Chai's poster": "피카의 포스터",
  "Charlise's photo": "챠미의 사진",
  "Charlise's poster": "챠미의 포스터",
  "Chelsea's photo": "첼시의 사진",
  "Chelsea's poster": "첼시의 포스터",
  "Cheri's photo": "아세로라의 사진",
  "Cheri's poster": "아세로라의 포스터",
  "Cherry's photo": "한나의 사진",
  "Cherry's poster": "한나의 포스터",
  "Chester's photo": "팬타의 사진",
  "Chester's poster": "팬타의 포스터",
  "Chevre's photo": "윤이의 사진",
  "Chevre's poster": "윤이의 포스터",
  "Chief's photo": "대장의 사진",
  "Chief's poster": "대장의 포스터",
  "Chip's photo": "칩의 사진",
  "Chip's poster": "칩의 포스터",
  "Chops's photo": "돈후앙의 사진",
  "Chops's poster": "돈후앙의 포스터",
  "Chow's photo": "츄양의 사진",
  "Chow's poster": "츄양의 포스터",
  "Chrissy's photo": "크리스틴의 사진",
  "Chrissy's poster": "크리스틴의 포스터",
  "Cinnamoroll poster": "시나모롤 포스터",
  "Claude's photo": "비니거의 사진",
  "Claude's poster": "비니거의 포스터",
  "Claudia's photo": "신디의 사진",
  "Claudia's poster": "신디의 포스터",
  "Clay's photo": "햄둥의 사진",
  "Clay's poster": "햄둥의 포스터",
  "Cleo's photo": "아이소토프의 사진",
  "Cleo's poster": "아이소토프의 포스터",
  "Clyde's photo": "마철이의 사진",
  "Clyde's poster": "마철이의 포스터",
  "Coach's photo": "철소의 사진",
  "Coach's poster": "철소의 포스터",
  "Cobb's photo": "박사의 사진",
  "Cobb's poster": "박사의 포스터",
  "Coco's photo": "이요의 사진",
  "Coco's poster": "이요의 포스터",
  "Cole's photo": "아마민의 사진",
  "Cole's poster": "아마민의 포스터",
  "Colton's photo": "안소니의 사진",
  "Colton's poster": "안소니의 포스터",
  "Cookie's photo": "베리의 사진",
  "Cookie's poster": "베리의 포스터",
  "Copper's photo": "코퍼의 사진",
  "Copper's poster": "코퍼의 포스터",
  "Cousteau's photo": "왕서방의 사진",
  "Cousteau's poster": "왕서방의 포스터",
  "Cranston's photo": "타키의 사진",
  "Cranston's poster": "타키의 포스터",
  "Croque's photo": "투투의 사진",
  "Croque's poster": "투투의 포스터",
  "Cube's photo": "빙수의 사진",
  "Cube's poster": "빙수의 포스터",
  "Curlos's photo": "카를로스의 사진",
  "Curlos's poster": "카를로스의 포스터",
  "Curly's photo": "햄까스의 사진",
  "Curly's poster": "햄까스의 포스터",
  "Curt's photo": "뚝심의 사진",
  "Curt's poster": "뚝심의 포스터",
  "Cyd's photo": "펑크스의 사진",
  "Cyd's poster": "펑크스의 포스터",
  "Cyrano's photo": "사지마의 사진",
  "Cyrano's poster": "사지마의 포스터",
  "Cyrus's photo": "사이러스의 사진",
  "Cyrus's poster": "사이러스의 포스터",
  "DJ KK's photo": "DJ 케이케이의 사진",
  "DJ KK's poster": "DJ 케이케이의 포스터",
  "Daisy Mae's photo": "무파니의 사진",
  "Daisy Mae's poster": "무파니의 포스터",
  "Daisy's photo": "바닐라의 사진",
  "Daisy's poster": "바닐라의 포스터",
  "Deena's photo": "마리모의 사진",
  "Deena's poster": "마리모의 포스터",
  "Deirdre's photo": "나디아의 사진",
  "Deirdre's poster": "나디아의 포스터",
  "Del's photo": "파도맨의 사진",
  "Del's poster": "파도맨의 포스터",
  "Deli's photo": "델리의 사진",
  "Deli's poster": "델리의 포스터",
  "Derwin's photo": "봉의 사진",
  "Derwin's poster": "봉의 포스터",
  "Diana's photo": "나탈리의 사진",
  "Diana's poster": "나탈리의 포스터",
  "Digby's photo": "디그비의 사진",
  "Digby's poster": "디그비의 포스터",
  "Diva's photo": "아이다의 사진",
  "Diva's poster": "아이다의 포스터",
  "Dizzy's photo": "휴지의 사진",
  "Dizzy's poster": "휴지의 포스터",
  "Dobie's photo": "켄의 사진",
  "Dobie's poster": "켄의 포스터",
  "Doc's photo": "토니의 사진",
  "Doc's poster": "토니의 포스터",
  "Dom's photo": "차둘의 사진",
  "Dom's poster": "차둘의 포스터",
  "Don's photo": "돈의 사진",
  "Don's poster": "돈의 포스터",
  "Dora's photo": "티미의 사진",
  "Dora's poster": "티미의 포스터",
  "Dotty's photo": "서머의 사진",
  "Dotty's poster": "서머의 포스터",
  "Drago's photo": "용남이의 사진",
  "Drago's poster": "용남이의 포스터",
  "Drake's photo": "푸아그라의 사진",
  "Drake's poster": "푸아그라의 포스터",
  "Drift's photo": "덕의 사진",
  "Drift's poster": "덕의 포스터",
  "Ed's photo": "꺼벙의 사진",
  "Ed's poster": "꺼벙의 포스터",
  "Egbert's photo": "김희의 사진",
  "Egbert's poster": "김희의 포스터",
  "Elise's photo": "몽자의 사진",
  "Elise's poster": "몽자의 포스터",
  "Ellie's photo": "에끌레르의 사진",
  "Ellie's poster": "에끌레르의 포스터",
  "Elmer's photo": "샤브렌의 사진",
  "Elmer's poster": "샤브렌의 포스터",
  "Eloise's photo": "엘레핀의 사진",
  "Eloise's poster": "엘레핀의 포스터",
  "Elvis's photo": "킹의 사진",
  "Elvis's poster": "킹의 포스터",
  "Erik's photo": "자끄의 사진",
  "Erik's poster": "자끄의 포스터",
  "Eugene's photo": "코알의 사진",
  "Eugene's poster": "코알의 포스터",
  "Eunice's photo": "곱슬이의 사진",
  "Eunice's poster": "곱슬이의 포스터",
  "Faith's photo": "마치의 사진",
  "Faith's poster": "마치의 포스터",
  "Fang's photo": "시베리아의 사진",
  "Fang's poster": "시베리아의 포스터",
  "Fauna's photo": "솔미의 사진",
  "Fauna's poster": "솔미의 포스터",
  "Felicity's photo": "예링의 사진",
  "Felicity's poster": "예링의 포스터",
  "Filbert's photo": "리키의 사진",
  "Filbert's poster": "리키의 포스터",
  "Flick's photo": "레온의 사진",
  "Flick's poster": "레온의 포스터",
  "Flip's photo": "원승의 사진",
  "Flip's poster": "원승의 포스터",
  "Flo's photo": "레이라의 사진",
  "Flo's poster": "레이라의 포스터",
  "Flora's photo": "플라라의 사진",
  "Flora's poster": "플라라의 포스터",
  "Flurry's photo": "뽀야미의 사진",
  "Flurry's poster": "뽀야미의 포스터",
  "Francine's photo": "프랑소와의 사진",
  "Francine's poster": "프랑소와의 포스터",
  "Frank's photo": "헐크의 사진",
  "Frank's poster": "헐크의 포스터",
  "Franklin's photo": "프랭클린의 사진",
  "Franklin's poster": "프랭클린의 포스터",
  "Freckles's photo": "다랑어의 사진",
  "Freckles's poster": "다랑어의 포스터",
  "Frett's photo": "샹펜의 사진",
  "Frett's poster": "샹펜의 포스터",
  "Freya's photo": "산드라의 사진",
  "Freya's poster": "산드라의 포스터",
  "Friga's photo": "사브리나의 사진",
  "Friga's poster": "사브리나의 포스터",
  "Frita's photo": "웬디의 사진",
  "Frita's poster": "웬디의 포스터",
  "Frobert's photo": "구리구리의 사진",
  "Frobert's poster": "구리구리의 포스터",
  "Fuchsia's photo": "제시카의 사진",
  "Fuchsia's poster": "제시카의 포스터",
  "Gabi's photo": "패티카의 사진",
  "Gabi's poster": "패티카의 포스터",
  "Gala's photo": "꽃지의 사진",
  "Gala's poster": "꽃지의 포스터",
  "Gaston's photo": "대길의 사진",
  "Gaston's poster": "대길의 포스터",
  "Gayle's photo": "앨리의 사진",
  "Gayle's poster": "앨리의 포스터",
  "Genji's photo": "토시의 사진",
  "Genji's poster": "토시의 포스터",
  "Gigi's photo": "린다의 사진",
  "Gigi's poster": "린다의 포스터",
  "Gladys's photo": "빅토리아의 사진",
  "Gladys's poster": "빅토리아의 포스터",
  "Gloria's photo": "마릴린의 사진",
  "Gloria's poster": "마릴린의 포스터",
  "Goldie's photo": "카라멜의 사진",
  "Goldie's poster": "카라멜의 포스터",
  "Gonzo's photo": "근성의 사진",
  "Gonzo's poster": "근성의 포스터",
  "Goose's photo": "건태의 사진",
  "Goose's poster": "건태의 포스터",
  "Gracie's photo": "그레이스의 사진",
  "Gracie's poster": "그레이스의 포스터",
  "Graham's photo": "글라햄의 사진",
  "Graham's poster": "글라햄의 포스터",
  "Grams's photo": "그램스의 사진",
  "Grams's poster": "그램스의 포스터",
  "Greta's photo": "복자의 사진",
  "Greta's poster": "복자의 포스터",
  "Grizzly's photo": "무뚝의 사진",
  "Grizzly's poster": "무뚝의 포스터",
  "Groucho's photo": "거무틱의 사진",
  "Groucho's poster": "거무틱의 포스터",
  "Gruff's photo": "빌리의 사진",
  "Gruff's poster": "빌리의 포스터",
  "Gulliver's photo": "걸리버의 사진",
  "Gulliver's poster": "걸리버의 포스터",
  "Gwen's photo": "폴라의 사진",
  "Gwen's poster": "폴라의 포스터",
  "Hamlet's photo": "햄스틴의 사진",
  "Hamlet's poster": "햄스틴의 포스터",
  "Hamphrey's photo": "햄쥐의 사진",
  "Hamphrey's poster": "햄쥐의 포스터",
  "Hans's photo": "스나일의 사진",
  "Hans's poster": "스나일의 포스터",
  "Harriet's photo": "해리엇의 사진",
  "Harriet's poster": "해리엇의 포스터",
  "Harry's photo": "올리버의 사진",
  "Harry's poster": "올리버의 포스터",
  "Harvey's photo": "파니엘의 사진",
  "Harvey's poster": "파니엘의 포스터",
  "Hazel's photo": "아이리스의 사진",
  "Hazel's poster": "아이리스의 포스터",
  "Hello Kitty poster": "헬로키티 포스터",
  "Henry's photo": "헨리의 사진",
  "Henry's poster": "헨리의 포스터",
  "Hippeux's photo": "데이빗의 사진",
  "Hippeux's poster": "데이빗의 포스터",
  "Hopkins's photo": "홉킨스의 사진",
  "Hopkins's poster": "홉킨스의 포스터",
  "Hopper's photo": "달만이의 사진",
  "Hopper's poster": "달만이의 포스터",
  "Hornsby's photo": "뿌람의 사진",
  "Hornsby's poster": "뿌람의 포스터",
  "Huck's photo": "스트로의 사진",
  "Huck's poster": "스트로의 포스터",
  "Hugh's photo": "먹고파의 사진",
  "Hugh's poster": "먹고파의 포스터",
  "Iggly's photo": "김말이의 사진",
  "Iggly's poster": "김말이의 포스터",
  "Ike's photo": "대공의 사진",
  "Ike's poster": "대공의 포스터",
  "Ione's photo": "스피카의 사진",
  "Ione's poster": "스피카의 포스터",
  "Isabelle's photo": "여울의 사진",
  "Isabelle's poster": "여울의 포스터",
  "Jack's photo": "펌킹의 사진",
  "Jack's poster": "펌킹의 포스터",
  "Jacob's photo": "야곱의 사진",
  "Jacob's poster": "야곱의 포스터",
  "Jacques's photo": "쪼끼의 사진",
  "Jacques's poster": "쪼끼의 포스터",
  "Jambette's photo": "에스메랄다의 사진",
  "Jambette's poster": "에스메랄다의 포스터",
  "Jay's photo": "참돌이의 사진",
  "Jay's poster": "참돌이의 포스터",
  "Jeremiah's photo": "드리미의 사진",
  "Jeremiah's poster": "드리미의 포스터",
  "Jingle's photo": "루돌의 사진",
  "Jingle's poster": "루돌의 포스터",
  "Jitters's photo": "딩요의 사진",
  "Jitters's poster": "딩요의 포스터",
  "Joan's photo": "조앤의 사진",
  "Joan's poster": "조앤의 포스터",
  "Joey's photo": "리처드의 사진",
  "Joey's poster": "리처드의 포스터",
  "Judy's photo": "미애의 사진",
  "Judy's poster": "미애의 포스터",
  "Julia's photo": "줄리아의 사진",
  "Julia's poster": "줄리아의 포스터",
  "Julian's photo": "유니오의 사진",
  "Julian's poster": "유니오의 포스터",
  "June's photo": "메이의 사진",
  "June's poster": "메이의 포스터",
  "K.K.'s photo": "케이케이의 사진",
  "K.K.'s poster": "케이케이의 포스터",
  "Kabuki's photo": "가북희의 사진",
  "Kabuki's poster": "가북희의 포스터",
  "Kapp'n's photo": "갑돌의 사진",
  "Kapp'n's poster": "갑돌의 포스터",
  "Katie's photo": "케이티의 사진",
  "Katie's poster": "케이티의 포스터",
  "Katrina's photo": "카트리나의 사진",
  "Katrina's poster": "카트리나의 포스터",
  "Katt's photo": "쵸이의 사진",
  "Katt's poster": "쵸이의 포스터",
  "Keaton's photo": "프랭크의 사진",
  "Keaton's poster": "프랭크의 포스터",
  "Ken's photo": "오골의 사진",
  "Ken's poster": "오골의 포스터",
  "Kerokerokeroppi poster": "케로케로케로피 포스터",
  "Ketchup's photo": "케첩의 사진",
  "Ketchup's poster": "케첩의 포스터",
  "Kevin's photo": "멧지의 사진",
  "Kevin's poster": "멧지의 포스터",
  "Kicks's photo": "패트릭의 사진",
  "Kicks's poster": "패트릭의 포스터",
  "Kid Cat's photo": "1호의 사진",
  "Kid Cat's poster": "1호의 포스터",
  "Kidd's photo": "염두리의 사진",
  "Kidd's poster": "염두리의 포스터",
  "Kiki & Lala poster": "키키 & 라라 포스터",
  "Kiki's photo": "캐비어의 사진",
  "Kiki's poster": "캐비어의 포스터",
  "Kitt's photo": "애플리케의 사진",
  "Kitt's poster": "애플리케의 포스터",
  "Kitty's photo": "쇼콜라의 사진",
  "Kitty's poster": "쇼콜라의 포스터",
  "Klaus's photo": "곰도로스의 사진",
  "Klaus's poster": "곰도로스의 포스터",
  "Knox's photo": "금끼오의 사진",
  "Knox's poster": "금끼오의 포스터",
  "Kody's photo": "아이다호의 사진",
  "Kody's poster": "아이다호의 포스터",
  "Kyle's photo": "리카르도의 사진",
  "Kyle's poster": "리카르도의 포스터",
  "Label's photo": "케이트의 사진",
  "Label's poster": "케이트의 포스터",
  "Leif's photo": "레이지의 사진",
  "Leif's poster": "레이지의 포스터",
  "Leila's photo": "레일라의 사진",
  "Leila's poster": "레일라의 포스터",
  "Leilani's photo": "레일라니의 사진",
  "Leilani's poster": "레일라니의 포스터",
  "Leonardo's photo": "범호의 사진",
  "Leonardo's poster": "범호의 포스터",
  "Leopold's photo": "티처의 사진",
  "Leopold's poster": "티처의 포스터",
  "Lily's photo": "레이니의 사진",
  "Lily's poster": "레이니의 포스터",
  "Limberg's photo": "단무지의 사진",
  "Limberg's poster": "단무지의 포스터",
  "Lionel's photo": "라이오넬의 사진",
  "Lionel's poster": "라이오넬의 포스터",
  "Lobo's photo": "늑태의 사진",
  "Lobo's poster": "늑태의 포스터",
  "Lolly's photo": "사이다의 사진",
  "Lolly's poster": "사이다의 포스터",
  "Lopez's photo": "톰슨의 사진",
  "Lopez's poster": "톰슨의 포스터",
  "Lottie's photo": "로티의 사진",
  "Lottie's poster": "로티의 포스터",
  "Louie's photo": "머슬의 사진",
  "Louie's poster": "머슬의 포스터",
  "Lucha's photo": "마스카라스의 사진",
  "Lucha's poster": "마스카라스의 포스터",
  "Lucky's photo": "럭키의 사진",
  "Lucky's poster": "럭키의 포스터",
  "Lucy's photo": "루시의 사진",
  "Lucy's poster": "루시의 포스터",
  "Luna's photo": "루나의 사진",
  "Luna's poster": "루나의 포스터",
  "Lyle's photo": "라일의 사진",
  "Lyle's poster": "라일의 포스터",
  "Lyman's photo": "오즈먼드의 사진",
  "Lyman's poster": "오즈먼드의 포스터",
  "Mabel's photo": "고숙이의 사진",
  "Mabel's poster": "고숙이의 포스터",
  "Mac's photo": "챔프의 사진",
  "Mac's poster": "챔프의 포스터",
  "Maddie's photo": "마롱의 사진",
  "Maddie's poster": "마롱의 포스터",
  "Maelle's photo": "앤의 사진",
  "Maelle's poster": "앤의 포스터",
  "Maggie's photo": "마가렛의 사진",
  "Maggie's poster": "마가렛의 포스터",
  "Mallary's photo": "스미모의 사진",
  "Mallary's poster": "스미모의 포스터",
  "Maple's photo": "메이첼의 사진",
  "Maple's poster": "메이첼의 포스터",
  "Marcel's photo": "에드워드의 사진",
  "Marcel's poster": "에드워드의 포스터",
  "Marcie's photo": "마리아의 사진",
  "Marcie's poster": "마리아의 포스터",
  "Margie's photo": "샐리의 사진",
  "Margie's poster": "샐리의 포스터",
  "Marina's photo": "문리나의 사진",
  "Marina's poster": "문리나의 포스터",
  "Marlo's photo": "보스터의 사진",
  "Marlo's poster": "보스터의 포스터",
  "Marshal's photo": "쭈니의 사진",
  "Marshal's poster": "쭈니의 포스터",
  "Marty's photo": "마티의 사진",
  "Marty's poster": "마티의 포스터",
  "Mathilda's photo": "안젤라의 사진",
  "Mathilda's poster": "안젤라의 포스터",
  "Megan's photo": "캔디의 사진",
  "Megan's poster": "캔디의 포스터",
  "Melba's photo": "아델레이드의 사진",
  "Melba's poster": "아델레이드의 포스터",
  "Merengue's photo": "스트로베리의 사진",
  "Merengue's poster": "스트로베리의 포스터",
  "Merry's photo": "유네찌의 사진",
  "Merry's poster": "유네찌의 포스터",
  "Midge's photo": "핑글이의 사진",
  "Midge's poster": "핑글이의 포스터",
  "Mineru's photo": "미넬의 사진",
  "Mineru's poster": "미넬의 포스터",
  "Mint's photo": "민트의 사진",
  "Mint's poster": "민트의 포스터",
  "Mira's photo": "미랑의 사진",
  "Mira's poster": "미랑의 포스터",
  "Miranda's photo": "미란다의 사진",
  "Miranda's poster": "미란다의 포스터",
  "Mitzi's photo": "마르의 사진",
  "Mitzi's poster": "마르의 포스터",
  "Moe's photo": "진상의 사진",
  "Moe's poster": "진상의 포스터",
  "Molly's photo": "귀오미의 사진",
  "Molly's poster": "귀오미의 포스터",
  "Monique's photo": "제인의 사진",
  "Monique's poster": "제인의 포스터",
  "Monty's photo": "몽티의 사진",
  "Monty's poster": "몽티의 포스터",
  "Moose's photo": "핑의 사진",
  "Moose's poster": "핑의 포스터",
  "Mott's photo": "릭의 사진",
  "Mott's poster": "릭의 포스터",
  "Muffy's photo": "프릴의 사진",
  "Muffy's poster": "프릴의 포스터",
  "Murphy's photo": "머피의 사진",
  "Murphy's poster": "머피의 포스터",
  "My Melody poster": "마이멜로디 포스터",
  "Nan's photo": "순이의 사진",
  "Nan's poster": "순이의 포스터",
  "Nana's photo": "키키의 사진",
  "Nana's poster": "키키의 포스터",
  "Naomi's photo": "화자의 사진",
  "Naomi's poster": "화자의 포스터",
  "Nat's photo": "낫의 사진",
  "Nat's poster": "낫의 포스터",
  "Nate's photo": "박하스의 사진",
  "Nate's poster": "박하스의 포스터",
  "Nibbles's photo": "그리미의 사진",
  "Nibbles's poster": "그리미의 포스터",
  "Niko's photo": "니코의 사진",
  "Niko's poster": "니코의 포스터",
  "Norma's photo": "미자의 사진",
  "Norma's poster": "미자의 포스터",
  "O'Hare's photo": "산토스의 사진",
  "O'Hare's poster": "산토스의 포스터",
  "Octavian's photo": "문복의 사진",
  "Octavian's poster": "문복의 포스터",
  "Olaf's photo": "안토니오의 사진",
  "Olaf's poster": "안토니오의 포스터",
  "Olive's photo": "올리브의 사진",
  "Olive's poster": "올리브의 포스터",
  "Olivia's photo": "올리비아의 사진",
  "Olivia's poster": "올리비아의 포스터",
  "Opal's photo": "오팔의 사진",
  "Opal's poster": "오팔의 포스터",
  "Orville's photo": "모리스의 사진",
  "Orville's poster": "모리스의 포스터",
  "Ozzie's photo": "동동이의 사진",
  "Ozzie's poster": "동동이의 포스터",
  "Pancetti's photo": "브리트니의 사진",
  "Pancetti's poster": "브리트니의 포스터",
  "Pango's photo": "패트라의 사진",
  "Pango's poster": "패트라의 포스터",
  "Paolo's photo": "파올로의 사진",
  "Paolo's poster": "파올로의 포스터",
  "Papi's photo": "마사마의 사진",
  "Papi's poster": "마사마의 포스터",
  "Pascal's photo": "해탈한의 사진",
  "Pascal's poster": "해탈한의 포스터",
  "Pashmina's photo": "바바라의 사진",
  "Pashmina's poster": "바바라의 포스터",
  "Pate's photo": "나키의 사진",
  "Pate's poster": "나키의 포스터",
  "Patty's photo": "밀크의 사진",
  "Patty's poster": "밀크의 포스터",
  "Paula's photo": "레이첼의 사진",
  "Paula's poster": "레이첼의 포스터",
  "Pavé's photo": "파베의 사진",
  "Pavé's poster": "파베의 포스터",
  "Peaches's photo": "말자의 사진",
  "Peaches's poster": "말자의 포스터",
  "Peanut's photo": "핑키의 사진",
  "Peanut's poster": "핑키의 포스터",
  "Pecan's photo": "레베카의 사진",
  "Pecan's poster": "레베카의 포스터",
  "Peck's photo": "문대의 사진",
  "Peck's poster": "문대의 포스터",
  "Peewee's photo": "덤벨의 사진",
  "Peewee's poster": "덤벨의 포스터",
  "Peggy's photo": "체리의 사진",
  "Peggy's poster": "체리의 포스터",
  "Pekoe's photo": "재스민의 사진",
  "Pekoe's poster": "재스민의 포스터",
  "Pelly's photo": "펠리의 사진",
  "Pelly's poster": "펠리의 포스터",
  "Penelope's photo": "찍순이의 사진",
  "Penelope's poster": "찍순이의 포스터",
  "Pete's photo": "피트의 사진",
  "Pete's poster": "피트의 포스터",
  "Petri's photo": "리카의 사진",
  "Petri's poster": "리카의 포스터",
  "Phil's photo": "케인의 사진",
  "Phil's poster": "케인의 포스터",
  "Phineas's photo": "피니어스의 사진",
  "Phineas's poster": "피니어스의 포스터",
  "Phoebe's photo": "휘니의 사진",
  "Phoebe's poster": "휘니의 포스터",
  "Phyllis's photo": "필리스의 사진",
  "Phyllis's poster": "필리스의 포스터",
  "Pierce's photo": "세바스찬의 사진",
  "Pierce's poster": "세바스찬의 포스터",
  "Pietro's photo": "피엘의 사진",
  "Pietro's poster": "피엘의 포스터",
  "Pinky's photo": "링링의 사진",
  "Pinky's poster": "링링의 포스터",
  "Piper's photo": "파이프의 사진",
  "Piper's poster": "파이프의 포스터",
  "Pippy's photo": "로타의 사진",
  "Pippy's poster": "로타의 포스터",
  "Plucky's photo": "파타야의 사진",
  "Plucky's poster": "파타야의 포스터",
  "Pompom's photo": "주디의 사진",
  "Pompom's poster": "주디의 포스터",
  "Pompompurin poster": "폼폼푸린 포스터",
  "Poncho's photo": "봉추의 사진",
  "Poncho's poster": "봉추의 포스터",
  "Poppy's photo": "다람의 사진",
  "Poppy's poster": "다람의 포스터",
  "Porter's photo": "포터의 사진",
  "Porter's poster": "포터의 포스터",
  "Portia's photo": "블랜더의 사진",
  "Portia's poster": "블랜더의 포스터",
  "Prince's photo": "카일의 사진",
  "Prince's poster": "카일의 포스터",
  "Puck's photo": "하키의 사진",
  "Puck's poster": "하키의 포스터",
  "Puddles's photo": "가위의 사진",
  "Puddles's poster": "가위의 포스터",
  "Pudge's photo": "우띠의 사진",
  "Pudge's poster": "우띠의 포스터",
  "Punchy's photo": "빙티의 사진",
  "Punchy's poster": "빙티의 포스터",
  "Purrl's photo": "타마의 사진",
  "Purrl's poster": "타마의 포스터",
  "Queenie's photo": "택주의 사진",
  "Queenie's poster": "택주의 포스터",
  "Quillson's photo": "덕근의 사진",
  "Quillson's poster": "덕근의 포스터",
  "Quinn's photo": "시온의 사진",
  "Quinn's poster": "시온의 포스터",
  "Raddle's photo": "개군의 사진",
  "Raddle's poster": "개군의 포스터",
  "Rasher's photo": "글레이의 사진",
  "Rasher's poster": "글레이의 포스터",
  "Raymond's photo": "잭슨의 사진",
  "Raymond's poster": "잭슨의 포스터",
  "Redd's photo": "여욱의 사진",
  "Redd's poster": "여욱의 포스터",
  "Reese's photo": "리사의 사진",
  "Reese's poster": "리사의 포스터",
  "Reneigh's photo": "리아나의 사진",
  "Reneigh's poster": "리아나의 포스터",
  "Renée's photo": "뿔님이의 사진",
  "Renée's poster": "뿔님이의 포스터",
  "Resetti's photo": "리셋티의 사진",
  "Resetti's poster": "리셋티의 포스터",
  "Rex's photo": "렉스의 사진",
  "Rex's poster": "렉스의 포스터",
  "Rhonda's photo": "론다의 사진",
  "Rhonda's poster": "론다의 포스터",
  "Ribbot's photo": "철컥의 사진",
  "Ribbot's poster": "철컥의 포스터",
  "Ricky's photo": "갈가리의 사진",
  "Ricky's poster": "갈가리의 포스터",
  "Rilla's photo": "릴라의 사진",
  "Rilla's poster": "릴라의 포스터",
  "Rio's photo": "데자네의 사진",
  "Rio's poster": "데자네의 포스터",
  "Rizzo's photo": "조르쥐의 사진",
  "Rizzo's poster": "조르쥐의 포스터",
  "Roald's photo": "펭수의 사진",
  "Roald's poster": "펭수의 포스터",
  "Robin's photo": "파틱의 사진",
  "Robin's poster": "파틱의 포스터",
  "Rocco's photo": "곤잘레스의 사진",
  "Rocco's poster": "곤잘레스의 포스터",
  "Rocket's photo": "4호의 사진",
  "Rocket's poster": "4호의 포스터",
  "Rod's photo": "쟝의 사진",
  "Rod's poster": "쟝의 포스터",
  "Rodeo's photo": "로데오의 사진",
  "Rodeo's poster": "로데오의 포스터",
  "Rodney's photo": "지미의 사진",
  "Rodney's poster": "지미의 포스터",
  "Rolf's photo": "호랭이의 사진",
  "Rolf's poster": "호랭이의 포스터",
  "Rooney's photo": "마이크의 사진",
  "Rooney's poster": "마이크의 포스터",
  "Rory's photo": "아더의 사진",
  "Rory's poster": "아더의 포스터",
  "Roscoe's photo": "슈베르트의 사진",
  "Roscoe's poster": "슈베르트의 포스터",
  "Rosie's photo": "부케의 사진",
  "Rosie's poster": "부케의 포스터",
  "Roswell's photo": "삐로코의 사진",
  "Roswell's poster": "삐로코의 포스터",
  "Rover's photo": "차둘의 사진",
  "Rover's poster": "차둘의 포스터",
  "Rowan's photo": "고메스의 사진",
  "Rowan's poster": "고메스의 포스터",
  "Ruby's photo": "루나의 사진",
  "Ruby's poster": "루나의 포스터",
  "Rudy's photo": "찰스의 사진",
  "Rudy's poster": "찰스의 포스터",
  "Sable's photo": "말숙이의 사진",
  "Sable's poster": "말숙이의 포스터",
  "Saharah's photo": "사하라의 사진",
  "Saharah's poster": "사하라의 포스터",
  "Sally's photo": "라라미의 사진",
  "Sally's poster": "라라미의 포스터",
  "Samson's photo": "피스의 사진",
  "Samson's poster": "피스의 포스터",
  "Sandy's photo": "샌디의 사진",
  "Sandy's poster": "샌디의 포스터",
  "Sasha's photo": "미첼의 사진",
  "Sasha's poster": "미첼의 포스터",
  "Savannah's photo": "사반나의 사진",
  "Savannah's poster": "사반나의 포스터",
  "Scoot's photo": "지키미의 사진",
  "Scoot's poster": "지키미의 포스터",
  "Shari's photo": "젤리의 사진",
  "Shari's poster": "젤리의 포스터",
  "Sheldon's photo": "크리스의 사진",
  "Sheldon's poster": "크리스의 포스터",
  "Shep's photo": "밥의 사진",
  "Shep's poster": "밥의 포스터",
  "Sherb's photo": "래미의 사진",
  "Sherb's poster": "래미의 포스터",
  "Shino's photo": "요비의 사진",
  "Shino's poster": "요비의 포스터",
  "Shrunk's photo": "슈렁크의 사진",
  "Shrunk's poster": "슈렁크의 포스터",
  "Simon's photo": "시몬의 사진",
  "Simon's poster": "시몬의 포스터",
  "Skye's photo": "릴리의 사진",
  "Skye's poster": "릴리의 포스터",
  "Sly's photo": "하이드의 사진",
  "Sly's poster": "하이드의 포스터",
  "Snake's photo": "닌토의 사진",
  "Snake's poster": "닌토의 포스터",
  "Snooty's photo": "스누티의 사진",
  "Snooty's poster": "스누티의 포스터",
  "Soleil's photo": "샨티의 사진",
  "Soleil's poster": "샨티의 포스터",
  "Sparro's photo": "춘섭의 사진",
  "Sparro's poster": "춘섭의 포스터",
  "Spike's photo": "스쿼트의 사진",
  "Spike's poster": "스쿼트의 포스터",
  "Spork's photo": "포크의 사진",
  "Spork's poster": "포크의 포스터",
  "Sprinkle's photo": "크리미의 사진",
  "Sprinkle's poster": "크리미의 포스터",
  "Sprocket's photo": "헤르츠의 사진",
  "Sprocket's poster": "헤르츠의 포스터",
  "Static's photo": "스파크의 사진",
  "Static's poster": "스파크의 포스터",
  "Stella's photo": "아크릴의 사진",
  "Stella's poster": "아크릴의 포스터",
  "Sterling's photo": "은수리의 사진",
  "Sterling's poster": "은수리의 포스터",
  "Stinky's photo": "땀띠의 사진",
  "Stinky's poster": "땀띠의 포스터",
  "Stitches's photo": "패치의 사진",
  "Stitches's poster": "패치의 포스터",
  "Stu's photo": "모리스의 사진",
  "Stu's poster": "모리스의 포스터",
  "Sydney's photo": "시드니의 사진",
  "Sydney's poster": "시드니의 포스터",
  "Sylvana's photo": "실바나의 사진",
  "Sylvana's poster": "실바나의 포스터",
  "Sylvia's photo": "실비아의 사진",
  "Sylvia's poster": "실비아의 포스터",
  "T-Bone's photo": "티본의 사진",
  "T-Bone's poster": "티본의 포스터",
  "Tabby's photo": "호냥이의 사진",
  "Tabby's poster": "호냥이의 포스터",
  "Tad's photo": "텀보의 사진",
  "Tad's poster": "텀보의 포스터",
  "Tammi's photo": "에이프릴의 사진",
  "Tammi's poster": "에이프릴의 포스터",
  "Tammy's photo": "아네사의 사진",
  "Tammy's poster": "아네사의 포스터",
  "Tangy's photo": "백프로의 사진",
  "Tangy's poster": "백프로의 포스터",
  "Tank's photo": "탱크의 사진",
  "Tank's poster": "탱크의 포스터",
  "Tasha's photo": "나타샤의 사진",
  "Tasha's poster": "나타샤의 포스터",
  "Teddy's photo": "병태의 사진",
  "Teddy's poster": "병태의 포스터",
  "Tex's photo": "볼트의 사진",
  "Tex's poster": "볼트의 포스터",
  "Tia's photo": "티나의 사진",
  "Tia's poster": "티나의 포스터",
  "Tiansheng's photo": "제천의 사진",
  "Tiansheng's poster": "제천의 포스터",
  "Tiffany's photo": "바슬레의 사진",
  "Tiffany's poster": "바슬레의 포스터",
  "Timbra's photo": "잔디의 사진",
  "Timbra's poster": "잔디의 포스터",
  "Timmy and Tommy's photo": "콩돌&밤돌의 사진",
  "Timmy's poster": "콩돌의 포스터",
  "Tipper's photo": "마틸다의 사진",
  "Tipper's poster": "마틸다의 포스터",
  "Toby's photo": "토비의 사진",
  "Toby's poster": "토비의 포스터",
  "Tom Nook's photo": "너굴의 사진",
  "Tom Nook's poster": "너굴의 포스터",
  "Tom's photo": "밴덤의 사진",
  "Tom's poster": "밴덤의 포스터",
  "Tommy's poster": "밤돌의 포스터",
  "Tortimer's photo": "토터머의 사진",
  "Tortimer's poster": "토터머의 포스터",
  "Truffles's photo": "탱고의 사진",
  "Truffles's poster": "탱고의 포스터",
  "Tucker's photo": "맘모의 사진",
  "Tucker's poster": "맘모의 포스터",
  "Tulin's photo": "튤리의 사진",
  "Tulin's poster": "튤리의 포스터",
  "Tutu's photo": "연유의 사진",
  "Tutu's poster": "연유의 포스터",
  "Twiggy's photo": "핀틱의 사진",
  "Twiggy's poster": "핀틱의 포스터",
  "Tybalt's photo": "티볼트의 사진",
  "Tybalt's poster": "티볼트의 포스터",
  "Ursala's photo": "네이아의 사진",
  "Ursala's poster": "네이아의 포스터",
  "Velma's photo": "벨마의 사진",
  "Velma's poster": "벨마의 포스터",
  "Vesta's photo": "메리어스의 사진",
  "Vesta's poster": "메리어스의 포스터",
  "Vic's photo": "노르망의 사진",
  "Vic's poster": "노르망의 포스터",
  "Viché's photo": "미사키의 사진",
  "Viché's poster": "미사키의 포스터",
  "Victoria's photo": "센트엘로의 사진",
  "Victoria's poster": "센트엘로의 포스터",
  "Villager's poster": "주민의 포스터",
  "Violet's photo": "줌마의 사진",
  "Violet's poster": "줌마의 포스터",
  "Vivian's photo": "바네사의 사진",
  "Vivian's poster": "바네사의 포스터",
  "Vladimir's photo": "곰비의 사진",
  "Vladimir's poster": "곰비의 포스터",
  "Wade's photo": "호떡의 사진",
  "Wade's poster": "호떡의 포스터",
  "Walker's photo": "벤의 사진",
  "Walker's poster": "벤의 포스터",
  "Walt's photo": "관록의 사진",
  "Walt's poster": "관록의 포스터",
  "Wardell's photo": "워델의 사진",
  "Wardell's poster": "워델의 포스터",
  "Wart Jr.'s photo": "샘의 사진",
  "Wart Jr.'s poster": "샘의 포스터",
  "Weber's photo": "아잠만의 사진",
  "Weber's poster": "아잠만의 포스터",
  "Wendell's photo": "웬델의 사진",
  "Wendell's poster": "웬델의 포스터",
  "Wendy's photo": "눈송이의 사진",
  "Wendy's poster": "눈송이의 포스터",
  "Whitney's photo": "비앙카의 사진",
  "Whitney's poster": "비앙카의 포스터",
  "Wilbur's photo": "로드리의 사진",
  "Wilbur's poster": "로드리의 포스터",
  "Willow's photo": "마리의 사진",
  "Willow's poster": "마리의 포스터",
  "Winnie's photo": "카로틴의 사진",
  "Winnie's poster": "카로틴의 포스터",
  "Wisp's photo": "깨빈의 사진",
  "Wisp's poster": "깨빈의 포스터",
  "Wolfgang's photo": "로보의 사진",
  "Wolfgang's poster": "로보의 포스터",
  "Yuka's photo": "유카리의 사진",
  "Yuka's poster": "유카리의 포스터",
  "Zell's photo": "넬슨의 사진",
  "Zell's poster": "넬슨의 포스터",
  "Zipper's photo": "토빗의 사진",
  "Zipper's poster": "토빗의 포스터",
  "Zoe's photo": "소면의 사진",
  "Zoe's poster": "소면의 포스터",
  "Zucker's photo": "탁호의 사진",
  "Zucker's poster": "탁호의 포스터",
  "Étoile's photo": "에뜨와르의 사진",
  "Étoile's poster": "에뜨와르의 포스터"
}
